［大和解］私樓仔，公屋仔，港女 connected

除咗差佬同黑社會唔揀得做男朋友，香港大部分男仔都值得去嘗試發展

識揀一家係私樓仔

人好就得啦，，其他唔關事，狗就不了

差佬間宿舍係三房一廳，間屋大到爆，私樓仔都收檔

宿舍唔係佢買架喎

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

都預咗做一世差佬，糧儲到50歲都夠買樓

私樓樓價會升 過十年賣比差佬再移民台灣日本
諗法唔好咁公屋仔啦好心